[HKCC] Health Studies YR1 -> CU Nursing YR1？

想問hs year 1有冇機會報non-jupas 升得番上 cu nursing year 1？
就黎deadline，求救

21

444543

Bio Chem

Mid term好似食左屎

GPA係咪拉curve？

升senior place 會容易好多
不過點解想升返nur yr1?

因為dse果陣唔夠認真 好後悔

其實你dse21分
Yr2升 cu nurs yr3好容易嫁炸..咁多個位
依家走你真係要爆gpa
以我所知都冇乜cu nurs yr1收 health study yr1例子

真係咩 唔想再留係度咁耐，日日擔心project presentation 做得唔夠好爆唔到

真..
你去收下風問下Ella
年年三間u senior place 加埋幾多個..廢事係度講
Cgpa到報senior place 個陣keep到有3.7x都收硬
唔洗咁驚

你都係度讀緊？

上左岸

Cgpa LQ有冇話要幾多？